有冇試過睇醫生個醫生係靚女..

未試過咁想睇醫生又靚又叻真係無敵

冇圖冇名冇地區
點討論？

邊間好想𥄫女女

醫生個醫生

試過 後生再加靚 少少怕丑咁

不過我仲怕丑過佢

唔想佢俾你哋沾污🙏🏻

有
婦科

戴左口罩有好多都唔錯

留名等睇有人貼關嘉美嗰幅相出嚟

講起靚女醫生點可以無佢份

試過有次踩單車, 個fd 炒左車

2分鐘後有個路過既靚女話自己讀緊醫可以幫佢做檢查, J 左

睇到佢除罩個樣都靚

之前j 痛入醫院check 個女醫生戴住口罩都覺得佢靚

有 堅尼地城 姓麥

屋企附近有個靚女醫生

望落應該似20中至尾 但係keep得好好都好靚

之前睇病佢拎咗我電話

想知再講

有，但通常結咗婚

牙醫見過
貼到勁埋幫我補牙
出去比錢個陣見佢出黎去廁所換口罩, 見到佢個樣

佢其他相瘦到勁恐怖

求介紹

把聲係咪好溫柔？

Karen先係瘦到恐怖喎
係咪撈亂咗

係咩可能係

女中醫按摩技師大把

有，將軍澳廣場有個姓范既醫生都幾靚下

唔知點解泌尿科嘅女醫生大部分都好正

我葆

我知你想吊邊幅圖，講還講唔好貼圖

好似幾年前港台有個節目醫生與你, 啲人話個主持好似 Angelababy, 依家就好似無咗影

見過牙醫帶咗口罩 似係靚女

唔好講 講咗死老豆

9A丫嘛

快啲講 唔講死老母

姓余的眼科醫生幾靚

有
柴灣普通科門診
唔記得叫咩名

洗牙有
伍正喬，好正

有，關嘉美醫生

試過一次係天后睇
堅靚 把聲又溫柔

lm

我試過
仲要係做下體相關檢查
要俾佢係咁用手捻個袋

講就死老豆
問講就死老母
你自己揀

第3隻骨折，過黎幫你駁返佢

檢查jj?

屌 竟然有佢 之前同佢住埋同一個hall 幾好玩幾nice

瑪麗耳鼻喉科有個姓孫既唔錯

佢男朋友有冇上過佢間hall?

之前個袋痛，去左睇生育科
竟然係靚女醫生戴手套，講講下知道佢岩岩放完產假，
好想即刻令佢放多次產假

正正經經出個甜故好難咩？

太子近阿媽靚湯出口,以前成日返工經過一間唔知咩堂,有個中醫好撚正

條女落過仔
比朋友出賣講咗出嚟
依家真係讀醫科 普通樣都可以叫女神
條女出名專食有錢人 睇佢成身名牌就知啦
屋企又唔係有錢
聽講而家仲要想扮單身 刪晒男友啲相

長沙灣賽馬會普通科門診
有個女醫生叫mak hoi man 睇症嗰陣坐隔離 屌你老味著摟屌裙翹腳 成程對答口窒窒 又唔敢亂望

可唔可以選擇死自己

佢朋友講你就信？

精神科好多

咩事？有性病？

中醫

睇ig 佢男友都係有錢醫生

乜撚野9A 佢考 Dse

我小五定六係佢睇
99年後

牙醫？

丑你老母 殘體狗
醜字都唔識寫

呢個九A

有

咁撚正細個已經可以比靚印度妹打飛機

利申 唔係佢打手
但唔係好明佢男朋友係醫生關佢專食有錢人咩事
同埋佢早排同佢男朋友分咗手咪del哂啲相 好似係最返先一齊返
佢真係扮單身仲洗乜喺ig post佢收玫瑰花嘅相

巴打收左好人卡？

唔係佢打手都冇人信啦
你講到好似識佢咁添喎
你又知人哋分咗手？

True 試過睪丸痛 比個著黑絲高踭既睇

佢咪唔好信
全世界都知佢早排分咗手啦 如果唔係佢點會unfollow咗佢男朋友
係最近先復合咗啫

你唔好講啊，講親生cancer

建議你讀多d書先

㩒/捏蛋蛋

佢係最近先follow返
post玫瑰花嘅時候都未follow

試過腸胃炎屙血睇急症 點知係個靚女醫生 仲要睇屎忽 個一下真係無地自容

叫病人留電話做紀錄好正常啫

原本佢男朋友都unfollow咗佢
但post玫瑰花嗰陣佢男朋友已經follow返
係jacinta冇follow返 直到最近先fol返佢男朋友

有 我女朋友

諗起有次射波睇醫生
個醫生個名好靚 好似有個「曦」字
心諗靚女醫生？

嘩dnlm 入到去 暗瘡TB肥婆嚟
不過幾好人 有講有笑 畀假又爽手

好地地post玫瑰花
人哋同佢慶祝生日
都唔follow返個男朋友係正常？
你係咪jacinta本人嚟㗎?
聽講佢都成日喺連登做打手
吹捧自己

岩岩睇返好似已經正常返d
以前應該有病瘦到好恐怖

通常tb啲名都好女仔

隻腳真係拗得斷

終於等到你問我係咪佢本人
係啊我係佢本人啊
連登仔啲邏輯真係好好笑
不如你自己諗吓你單憑人地del相就話人扮單身係咪合理啦
仲講到人地男朋友係醫生就係專食有錢仔咁
係咪所有女人搵專業人士做男朋友就等於要專食有錢仔？

覆緊樓上醫生與你果個Angela baby

做多幾年其實好快殘

靚女醫生通常好睇唔好食
個格好臭

佢而家做緊兒科專科醫生，及生左3件仔女佢老公都係醫生

隻手傷咗打石膏 個醫生對波好大 嗰陣時仲係中學生 佢幫我拆石膏太怕醜冇望到

有，之前眼有事要去複一次診，係個女醫生負責，入到房坐低後，佢就一隻手撐開我眼皮，一隻手攞住架撐（唔記得係電筒定咩），跟住叫我上下左右咁望，睇下個傷口點。上左右都無咩事，向下望個下就出事，因為個醫生同我之間有張枱隔住，所以佢要烏低少少身向前傾，大家知咩事。當時好尷尬，最後望左去枱面上面啲野到。

個女醫生幾靚，不過望到有戒指

佢男友都係醫生男拔 ,又係中大醫科拿過dean list, 米8幾。幾靚仔
型男索女好襯

眼科大把靚女醫生

how much 1q ?

你講唔講全家都即刻中肺炎死

。

唔知邊個要讀多啲書先
殘體狗

Karen正好多
而家肥返D
正常返好多

真係試過 好撚正
又後生 隔住口罩都知係靚女
想瘋狂食佢開嘅藥

反啫啫嗰陣個醫生唔會戴口罩咩
咁都睇到咩樣？

油麻地公立 有個女醫生幾靚女 無圖見過一次

中肯

呢個都好正

唔好破壞我性幻想

medic student

蘇醫生，幾年前工作關係，同佢開過兩次會！佢啲眼神好撚勁！會中唔敢同佢有眼神接觸！

呢個世界無同義字？

不如你真係返去讀多d書先啦

有埋條中大link都仲要死撐
支那狗厚顏無恥

blocked

你收皮啦
人地仲係處好乖女

有，把聲好溫柔

正呢個

我要做佢第一個病人

有 太古有間診所 有個靚女醫生

西醫就冇
不過有次睇中醫有個超靚成個李嘉欣咁
佢一幫我把脈我諗起周星馳將軍令果段
越忍越笑最後爆笑噴到人成面口水
以後都唔敢再去

呢個做護士好靚

陽萎見到佢都好得番

好pure

醫返陽萎，但甜到糖尿

3個仔好似

2012 hku mbbs grad32,3歲啦
李海瀅醫生

每一次有呢啲case都一定有
1.落過仔
2.貪錢釣金龜
3.有仔扮單身
4.爛蒲濫交
5.周圍姣仔
等等字眼
今次淨係得1.2.3.算好

精神科有

條仔個樣

唔可以門當戶對架
一定要嫁個窮人
陪佢住劏房
佢為理想日日夾band唔賺錢養家
女方貼埋錢出黎養老公咁先係好女仔

其實你哋係咪講緊同一個人

啱啊
總之你老公係醫生係律師咁你就係臭雞
一定落過仔又扮單身周圍姣仔

花式自爆？

見過牙醫好靚女，年年都搵佢洗牙

其實去中環睇, 大把醫生係靚.
不過佢地真係唔啱傾, 一係太簡單, 一係就超級宗教燃, 一係就咩都屋企人. 無咩話題.

有，仲要係秘尿科碩士

但我當時睇喉嚨痛

helena_is_hungry

twy_jacinta

中醫得唔得?

有呀，殘體世界咪同義囉

其實係病人先會覺得叻 話咁後生咁叻
事實上係自己覺得好多嘢都唔識 得閒查下睇下journal
有D嘢唔識又要扮專業
利申行內人 我就係咁

做得醫生個醫生。最小都60歲啦

你肯定係睇精神科

其實行行都係咁
Ching你係正常嘅

仲要圖都冇張

你就想

我記得仲要係中秋節正日黎

好心柒左就潛水啦

hello moto?

Google 張竹君醫生
佢幾靚女

哩位巴打...

鄺葆賢又黃又靚冇人講

咁你又問？

好似edwin h

關嘉美

因為要你扯左旗先容易check

有冇hku既靚醫生？
上面個個係Cuhk?

人地本身屋企就有錢
追唔到就抹黑人？

樓主pin this

Poly牙醫有一個
勿相認

之前係咪話佢係邊個偽人家姐/細妹

身型好靚
有開診所

有
每個月都去睇
排哂長龍

試過帶隻狗去睇獸醫遇到超靚女醫生
睇完之後想隻狗多d唔舒服

好羨慕啲人又玩得又讀得書好勁

百中無一，都唔使羨慕咁多

下，呢條女咁樣衰....差好遠wo

檢查㗎單車？

呢個堅靚

尖沙嘴中間道樓上?

靚女果啲都嫁哂啲才俊啦
使鬼做
日日捱十幾個鐘公立醫院你估真係醫者父母心咩

我自己都覺得未去到好靚好索
係唔差但得罪講句只係醫科呢個名推高咗

Lauming

真太有光環

細個嗰陣讀書都叻啦
試問又有幾多人有心機睇journal

最頂唔順太簡單果d
但我發現好似有錢家庭出身好多都係個思想好簡單
尤其當你同佢地探討人性問題/政治黑暗面佢地好似唔係好明
反而細個無錢大個屋企發咗達果d人會好少少
如果唔係靚/個樣順眼+有d錢（億以上)
男女都係
份人都係思想好簡單
我自己就覺得佢地都偏向離地

個人認為講得好聽叫思想簡單，難聽叫無嘜腦
稍為有d經歷嘅人都好難係佢地身上係呢d方面有共嗚

Agger
好多嘢考完試都已經唔記得咗一半
唔睇書真係唔掂
見有時d病人係特定範疇睇得仲多journal過醫生

覺得karen靚d(肥版)

係On call 36

成日都睇

由細到大無金錢同家庭煩惱既人負面極有限
讀書，食野，去玩，教育有哂接近最好既資源
佢地會覺得點解要儲錢，點解要慳錢
依家香港人生活咪幾好，買到樓應該好正常架喎
點解要搞咁多野

個社會有幾灰暗其實有幾多個有錢仔女真係知咩事
我成日都唔明啲人係點樣讀書咁撚叻，
但生活智慧就咁簡單/單純/咁過份正能量

另外啦，(少數?)人，明明屋企好有資源，
享受慣，但亦可以唔太Care錢
餐餐食Cheap雞野，搵個伴侶甚至係超級窮撚，又肯捱窮
依種人真心無撚得輸

有，大隻仔黎
抄左牌

小學俾個靚女醫生摸J 爽到震

睇過黑絲女醫生

Agger
佢地部分人係正面到接近on9嘅地步
所以有錢多數藍
其實都唔難理解

Anyway都識個屋企幾百億咁去咗cu讀人類學
個樣好似想出家咁款
最後娶咗個真心鐘意但平凡家庭(窮)嘅女仔
但佢老豆完全吹佢唔漲
因為佢呢個仔唔鐘意錢+對佢老豆副身家無興趣

下邊果個副眼鏡唔太岩佢
即刻頹左

戇鳩，人得個幾廿年命，人哋一早就睇清睇楚諗完又改變唔到，討論黎把撚。

7科5**入去點會唔叻呀咪玩啦

藍田？我都係比靚女醫生反包皮
好撚痛後尾諗番又好似爽爽地

我都遇過呀

智商正常嘅都會明「討論到」同「無法參與討論」係兩個概念黎

做乜鳩

你好靚仔

識貨喎

戴咗口罩

咁我都變靚仔啦咁

丑時,小丑。
佢用錯左je，唔係殘體

但如果講ugly 就用醜
丑係醜的殘體

明顯唔係

咁兩個同音字，搞錯都唔出奇，佢係中文差定打殘體，我就唔清楚啦

靚女中醫
比佢把脈
貼天唔識寫

邊間醫院

好大隻

中學做學生既身體檢查要check JJ
有一年係一個around 20幾歲既靚女醫生幫我check
佢將條jer反黎反去檢查又用手指㩒下㩒下

唔爭氣扯左真尷尬

好少睇醫生...

讀UST個時有個值班女醫生著淫賤黑絲當值，條裙只係遮住半個屎忽，唔知佢重有無做

唔知有無記錯

佢原本做金融定精算 因為想幫人所以去讀醫

yes

有冇ig

_daifuku 師兄好型

尿道炎走去睇醫生點知醫生係個靚女

名呢

公立醫院唔知名

係 仲要把聲勁溫柔

珍珠

咁多連登仔要睇泌尿科

有冇唸過係你沾污緊佢 thx🤓

去做全身脫毛試過，跟住同佢扑埋

李海瀅醫生

80後個堆無咁嚴 ，我印象好似都無戴

利申 都有俾靚女醫生反過JJ

屯門日間醫院8樓外科3組有個睇落20尾30頭。好閪索。 俾佢睇PAT PAT

好似要驗埋射精順唔順

有 似做左醫生冇耐 好有禮貌 我係鄧醫生丫又係姓鄧 感覺似鄧佩儀搞到我成日想去睇

條條女去到廿幾都俾至少3個男人每人中出過千次啦，係唔講出黎咁解
毒撚每日打J都3次 計下就知

如被困在千度牆
胡亂碰撞一千次 一億次
但每是失意

無論妳願早或遲
祈望接受這罪人的深意
若有可能 請給我知

扯左代表你尊重佢，無反應佢仲唔開心

如果你對佢嘅尊重就好似三文魚一樣，不如你將你自己個名改做XJJ

我都想真靚有氣質

毒撚訓醒未？

O12 毒撚

咁慘
我屌過女/SP唔會計埋入過數字到

Ching你識唔識嫁AO數字全香港都淨係計拍拖次數嫁啦

我話你分左手10次咁慘

知不知每晚J你十次八次

11次飛人多過比人飛所以唔算太慘

有，東區醫院
好串，應該廿尾倒
夏天嚟，著條卡其色短褲， tory burch平底鞋

夠串證明夠質素
如果佢對住你唔會串的話，證明你同樣地有質素

linkedin見過

俾佢踩兩下射哂出嚟就冇事

呢d 叫fit 咁先好屌，唔識野

射晒腦漿出嚟又的確會冇事嘅

我細個都好似係藍田果陣仲要諗其他野令自己唔好扯
可能同一個

小腿瘦到冇肌肉咁

咁岩生寺倉

醫科關芝琳

之前同個醫生吹水
佢話：傻仔先會讀醫，好辛苦，搵笨

Ching你識唔識架 AO係政務主任喎

可惜你一定唔夠佢打呢

呢度係法庭黎，佢對眼就係證據

我可以幫佢埋單

磅數唔同，你李小龍咁勁都唔夠打

D like 咩事，連燈仔近排興屌骨？

麥詠恩？

Jeng

姓黃/王？

呢d身型先正

係咪中醫

唔記得，腸胃科㗎

擺哂 pose 影都幾 cute
通常啲人都係 dup 低頭匆匆行過

陳奕迅去青山醫院果集

依個physiotherapist

獸醫

D醫生都戴曬口罩睇唔到樣架啦
但有次佢碌出黎聽我個胃見到佢原來著咗對黑絲
之後重叫我上床摸我個肚
跟住

識啲野

跟住你就俾錢佢走

估唔到係認真討論
會唔會有多d牙醫

圖又無，小畫家都好吖，又無

整容西

dr Five

你係都要拎最叻嘅黎做例子

話時話, 香港有冇女醫生做泌尿外科, 仲要係靚女果種

龍頭醫院先最chur
係細院做out patient就ok嘅

戴左口罩都覺得好正
對眼好迷人
2年前睇過佢
冇記錯好似係姓鍾

cannot search

你去睇過？

明愛

有佢fb、靚

靚

見過, 矮矮地, 個樣好細個

廣華腸胃科覆診都有個靚女醫生
佢有啲ABC嘅感覺，把聲又溫柔
如果我係男嘅我追硬佢

有，牙醫

咩名

唔是呢個
呢個睇眼的

名?